可憐嘅邊緣人

有無人試過

中學有一班好朋友
大學又有一班好朋友

有次活動介紹過佢哋兩堆後
最後佢哋兩堆friend咗 無再嚟過你

被邊緣